究竟我做緊咩

識咗個幾月,當初無預過自己會踩到咁深

其實你真係我心目中理想嘅另一半

但係你嘅嘢我好多都唔知

我都唔知點解自己會咁鐘意你

可能你對我太好

毒撚就係咁,一有人對你好,就會無可救藥咁衝落海

有無人可以屌醒我

早晨呀浮雲狗

係邊到識架？

TG谷, 同校唔同系

佢對其他人好唔好我唔知,起碼佢對我幾好

對你點好？